點先可以對另一半永遠都唔厭

就算你幾鍾意食一樣野 日日食都會厭 想食其他野
日日對住同一個人 有咩可能會唔厭？鍾意新鮮本來就係人既本性

夠鐘意 肯包容
因為我唔識厭一個人 比較專一🙈

有d野，好似橡筋咁，鬆左就係鬆左

唔好咁聽話

好難 仲研究緊新鮮感係d乜
感情耐咗之後只係靠責任感維繫

用保鮮紙包住佢再放入冰格

唔準渣波、錫咀同扑嘢應該ok

冇可能唔厭

比空間大家好緊要

你姐 人人唔同
有啲人出去食飯 通常叫死一樣菜 十年如一

睇得太多韓劇咪好快厭

係咪日日食 餐餐食先
結左婚 無時無刻都係對緊同一個人

講咁多咪即係貪新鮮，忘舊
為出軌有一個藉口
簡單黎講： bitch

當鍾意轉化成關懷

出軌就出軌 事實既野唔洗藉口
只係見到活生生相看生厭既例子 諗緊係咪每一對情侶 每一段婚姻既結局都係咁
先唔好講對方會唔會有一日厭左自己 連自己將來會唔會厭左對方都唔知

唔會厭
同居 5年
好sweet

因為耐左就唔係靠新鮮感黎維繫。

拍拖5年結婚5年
覺得世界上揾唔到第二個咁嘅傻仔
日日都好開心

雙手

同意

兩個人日日失業係屋企望住大家
大家有大家圈子

小別勝新婚，最緊要有自己既社交圈子，接觸多d 人咁會多d 話題，有時間同朋友去下旅行，唔一定下下糖痴豆。

你結婚前後 平時同佢點相處架？主動多？
會唔會成日都俾驚喜？有無咩建議？

感情問題一律分手